有隻內房股2017 PROFIT 好大機升一倍

強力推介604...不問價掃貨 目標 5蚊
2016年股東應佔溢利 約３２億
近排，佢分別賣左三線城市既地俾恆大 同 碧桂園，預計稅後PROFIT 分別為２９．１２億及１﹒８１億，單賣地都等於一年ＰＲＯＦＩＴ。

如果ＫＥＥＰ住派息比率係５０％．．．咁現價預期息率有 12%...

你咁好益巴絲既

Ching ho ball

其他內房隻隻都升5,6% 你果隻野升得2%係咪有暗病嫁 又係千股?

想知樓主自己入左幾多貨

幾時會到$5？

第三次攻頂 上唔到3.75係咪收得皮?
利申: 新手

我睇價值投資..唔係炒賣..見手上咁多隻內房都大爆升..得呢隻大落後
利申: 渣左多隻內房(包括 3380, 604)

唔多 64000股 @3.5

其他手上內房升左好多..得呢隻唔升..先推下

可以長渣 ... 大灣區規劃就快又有消息..

高位入左幾手
D內房入面 佢都算無咩起跌

高位姐係咩位??

He

3.71
黎緊就快除淨又

ching ho yeah!
入左一球

恭喜 今次終於攻頂成功

呢隻升幅細得可憐

暗病股 正常內房都有4-5% 升幅 同埋好多都破52週
佢都未試過 ,52 週又去唔到

信你，all in

聽日即刻破頂

恆大升...呢隻都好有利..因為佢同深圳國資 都各渣恆大 2.幾%.... 係戰略投資者...有保證利潤....加上好明顯 恆大好大機會有得重回A股..因為深市政府係604最大股東

3.82仲追唔追好

咁撚大隻內房 300億市值 一個月賣得7億野

恆大市值大佢7倍 2000億 一個月賣400億野 係佢57倍

因為佢係06-04, 所以一直升唔起

跌左好多喎樓主